比人禁傷口位義士 原來係比狗扮示威者陰

36秒左右可以見到係佢

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母香港警察

屌佢老母

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

其實更加證明我地反對條例係岩 未同化大陸都咁樣
通過後想反抗未出門都拉左或被自殺

請forward:

呼籲大家係自己角色上做些嘢，發起「不方便運動」，讓警察做咩都唔方做，食飯唔方便、做運動唔方便、阿仔報學校都唔方便⋯⋯⋯諗到咩，叫埋同行一齊做。

務求做到全城「警察與狗，不得內進」。